[求Offer] God Offer! Interview God!

Offer God

我都求下interview先

Offer God誠心拜你今日賜我一個call

offer god
希望收到call

offer god

男朋友連續幾日有interview
求Offer 大神幫幫佢 比個offer 佢啦

Offer god大神
求賜我offer

God Offer

Second in

Please let me have this offer!!!!! I will do 200% !!!

Interview god

失業幾個月
終於收到call 見工
唔知要準備咩咁

Offer god

offer god
Interview god

offer god
我想結婚移民呀